【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

衝紅燈，會畀人車死，犯法，畀人捉嗰陣跑走，有機會畀人控多條罪，要上庭，最高罰款$2000。

衝閘，唔會死，犯港鐵附例但不犯法，畀人捉嗰陣跑走，唔會加罪或加額，毋須上庭，定額罰款$500。

-

[發夢必睇] 地下鐵路求生指南 - Pichia Sister 畢氏絲打 - Medium

Practical Parkour in HK 實用過欄技巧 - YouTube

Published on Jun 7, 2019

前黨鐵查飛狗：教你認識查飛狗，跳閘救港 所慳嘅錢可以捐出去！ | LIHKG

2019/9/2

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口 | LIHKG

2019/9/3

[請推] 黨鐵跳閘教學 | LIHKG

2019/9/3

港鐵職員沒有告訴你的事 | LIHKG

2019/9/4

［黨鐵的事］ 唔夠力跳玻璃欄嘅巴絲入 | LIHKG

2019/9/6

唔敢自己一個跳閘？教你點揾自己友 | LIHKG

2019/9/6

唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！ | LIHKG

2019/9/7

自推十次：1

自推十次：2

自推十次：3

自推十次：4

自推十次：6

789

推

自推十次：5

自推十次：7

自推十次：8

自推十次：9

范國威係咪都跳過立法會

自推十次：10

我今日跳閘有成堆狗衝出嚟追我

最後無事就得

推！！！

追到我原站出
最後搭巴士去港島

絲打表示跳唔過又chok唔郁啲棍不過照過學緊點跳

罷搭咪算囉，搞咁多野

第5日了 差chock閘未試過

唔夠米七跳唔跳到

試下，好正

小弟我一米六三都跳到

支持！！！！！

示威者 擺黨鐵坐巴士
前線 照搭跳閘
勇武 爆佢老母個站

以自己嘅能力去做

只係敢俾錢跳，我無用。
但都想幫手足做掩護

今日第一次跳閘 好撚爽一齊抵制垃圾黨鐵

黨鐵既欄高D

唔緊要，你都掩護緊其他跳緊嘅手足

nice，大家一齊黎

【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

pushhhh
驚嘅巴打絲打只要試多一兩次就會突破個心理障礙

好撚治癒爽撚死

我今日初試跳閘 但失敗了 撞撚到左腳腫左加右腳瘀左
請問我係咪都係可以放棄？

小妹我156cm

體操高手

小妹今日成日

成功

Chok閘聲 好好聽

公民抗命

係新閘定舊閘

chock閘好正，會上癮

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

推一吓先

其實想跳閘唔一定要跳閘機
跳欄杆都得，仲可以離開職員視線

跳唔過就「捐」啦

推唔到

新閘行埋去唔係會響咩 定係要入閘去出閘個邊先得

咁黨鐵一定係最方便同最快

骨氣行路都唔撚坐啦

新閘出入都會響

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

全民成為跨欄好手

我返屋企之後有係樓下雙杆叫我男朋友教我
但發現我嘅動作非常之大 我男友話係因為我個人太短所以就會咁
請問絲打你係咪都係咁？

係ok，但小弟唔建議 因為比人捉個時難走呀

係短款嘅轉轉閘

究竟有冇粉嶺撚會跳閘，次次都係得我一個自己朝早跳，好撚灰

起跳距離前啲，如果唔係一跳就會撞

邊個站先
巴打如果見到成堆狗就去客服攞飛出啦

唔跳咪跟後面入

點chok?

揸住前端拉近自己再推出去

入閘照拍卡
安心坐鐵
出閘跟人出或跳閘

下次要入閘 直接俾咗八達通客務 完全唔洗出聲 唔會扣你錢 講句thank you 就搞掂

條友好勁

咁係咪要助跑？
我男友話我太短跳得唔高叫我痞低請問又係唔係work？

感激巴打有無用綠卡呀

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

傳聞話五次之後會鎖卡，唔好用自己學生卡試

狗定黃衫呀

我懷疑我就係行得太近今日一升起對腳就bom一聲 連撞兩次
好想喊 見到大家好跳得好型好輕鬆

跳唔到就捐 一樣得！

旺角嘅紅閘頂唔郁
唔係圖中嘅兩級而係成塊平

雙手擺近啲個閘，起跳距離離遠啲個閘

懇求各位巴絲用ig story抄歌詞去全力推廣香港國歌！！！！

之前儲落好多張八達通
不過入閘拍卡嗰次都支持大家照練習跳下

今日係中環眼見得我一但敢跳 屌你老母 咁大班人 驚喺咩 成班人鳩up!垃撚圾

度下位先啦咁確保唔頂腳再跳，輕鬆過
我跳得唔型但一定好輕鬆

想問粉紅狗會唔會捉人

成班廢老 你走得快過佢啦

對唔住, 我無膽, 黨鐵太危險, 我連車站同黨鐵商場都唔敢入

好勁

Push

新閘完全整唔開有冇人再重點指導下

我矮你1cm 次次成功

真係跳上癮
btw衝紅燈其實犯法，罰得仲重，但日日都有人做

撞唔開，頂唔開，就跳啦

捐過去？

整唔開咪跳閘

呢排都係用綠卡，有時見到佢地都照用
但想知佢地有無權力去執行附例？
如果無下次直頭屌9佢都仲得

真 記住急步行好啦
費事廢老們跑跑下氣喘心臟病發就唔好啦

姐係好似mj咁個人斜斜地再fing個人出去 right？

多數見有狗 我就廢撚事跳

建議巴打可以當平時拎銀包拍卡咁 右手拍卡 左手硬爆

單手過欄果招，個人太重撐唔起個身

着裙冇得跳依加係見新閘就跟人闊閘走

笑死
利申跳開

爸打，想問大力推三棍式個度，我試過有d話一野推到，但炮台山個果就唔得，感覺上炮台山隻三棍式係新d梗正d,求解答

黃杉個啲唔洗驚
係佢面前跳都冇事

睇下個站有冇其他類型嘅閘？
冇咪跟人尾 始終新閘真係好難跳

條垃圾鐵係香港人比錢起

我夠力撐起個人咖 但係隻腳好似出出地事唔知係咪對腳太短
屌 我要練下雙杆先得

跳閘都冇嘢 跳玻璃反而淆底

型撚到

絲打 認真 可唔可以過兩招比我？

今日跳左第一次

三棍有分新舊？有啲chok唔到唔知係咪唔夠大力

我推呀捐呀都有試過 只係想挑戰下學下跳閘
對唔住 我知我完全錯左重點

行遠少少跳欄

睇圖好似玩緊mirros edge咁

想問黨鐵比狗捉，佢有冇權抄你身份證

奶左野想睇下佢其實有冇權抄牌

之前中環試過都得係咪有啲得有啲唔得？

多謝巴打詳細教學

butterfly好似最撚易
其他動作kick一kick就仆街

金鐘站

金鐘站

金鐘站！！！！

今日第一次跳，港島區好易跳
想問扇形果d點樣踢，我今日試過踢唔開，最後扮無事比個大媽望住咁跨過去…

紅色闊閘係用向上踢定向前踢？之前fail 唯有跟住前面出

今日試三棍閘 可能女仔唔夠力chok
反而上環舊式闊既閘一推就得

屌我明
我係學校疊起啲椅扮閘練
撐得起個人但似係隻腳屈唔到
而定係搵傷殘閘一野踢開佢

但都想可以跳閘

個閘大約幾高
1.2定1.3m

有時手拎住袋 變左冇得雙手撳住跳

屌！巴打！same！
對腳屈唔到啊！你幫我講出左我個問題

日日跳冇壓力

女仔跳唔到就捐啦
今日都見到有女仔捐

推 尖咀都係

推 好嘢嚟

全民跳閘運動，人民日報點解又唔出聲呀！

曲膝向上頂
100%成功

話說今日我因爲驚拍卡先跳，結果跳完
有個黃衫問我：仲咩仲拍卡？
所以我當下決定左再搭就跳佢老味！
輕鬆！多謝個個相信係手足嘅黃衫

呢個比喻相當好

都好有用

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

唔識跳新閘嗰個
我踢唔開嗰舊嘢

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我今日中環見個個都跳喎

推推推

只要跳過一次就易好多
大家加油 0的突破

food panda都無諗住捉
係啲師奶走去篤我灰搞到要跑

去客服可以點講先攞到飛出？

我係罷搭level...

睇下你夠唔夠厚臉皮架啫
佢正常咪叫你補飛
通常咪話下次要補返錢架啦
你唔想比錢補飛咪大大聲屌尻佢
通常都唔會搞大佢嘅

push

其實比人查飛可唔可以話唔見左張飛？

推
閘都唔跳
點光復香港吖
係咪？

可以

何文田區學校 舊生街坊學生connect!

係呀

捐過去、綠卡、職員閘、跟人出入都得

OL look絲打表示
習慣做假動作拍卡（個八達通套得張卡片喺入面）然後就咁推三碌棍既閘機
其實大力少少係就咁推就過到
通常我會就返隔離有人拍卡嗰陣扮嘟

有時嫌麻煩/去到陌生既站，再簡單啲，跟人過闊閘機，得咗

段片好勁

巴打 好人世平安 多謝你

大家覺得啲POST有用嘅麻煩去返原POST畀個正皮，片就LIKE同SHARE同訂閱呀

【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

三棍好似要向自己拉一下

最少都要用綠卡等港共資助

扮拍左銀包就最fit

係白衫保安call狗 有藍有白有便衣
藍衫推我埋牆壓住我 最後都畀我走到 都唔知班狗平時係咪食塞米

上水

巴打好波請受小弟一拜

【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

型

跳到盡跳啦 真係跳唔到就搵車站職員補上一站飛/原站嘟卡出(要夠手長)

假設入閘好順利 出閘好多foodpanda搏唔過
原站入閘位嘟一下-＞出閘位再嘟走人

以前入錯站試過即出 冇CD（唔識點形容 冷卻時間之類） 依家應該冇改到
點都少過俾原價

粉嶺兩邊都好近cs

唔敢跳 驚跳唔過
每次都係捐過去
有次出旺角發現全部都係闊閂機 個位好窄驚捐唔到過去
前面個啊叔拍卡 之後膽粗粗跟實佢就出左去

利申 絲打 好細膽 但係諗起721 831既手足就會充滿勇氣！

舊閘機就捐唔到咖啦！祝你早日捐埋自己個心理閘！

【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

good

問題係衝紅燈有得睇有冇交通狗黎揀衝唔衝
跳閘唔知目的地有冇狗，有就仆街

有用

我好想知道，唔比果500會點？

起棍底穿過去

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

btw 去北角太古最好唔好跳，啲查飛狗多到

就算目的地有狗，都有大量方法走甩，例如話整唔見咗張飛，同其他閘口。

【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

lm

通常都唔會去到依步，如果你用全力跑走。
聽巴打講如果你唔畀嘅話，黨鐵就會寄信叫你上庭，但你可以填假地址啦。

【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

唔見咗張飛正常好似要罰錢？
而且呢排咁多人跳閘，個黨鐵職員一睇就知啦

（再開）全城唔知係咪最大既義教防身術班上線啦

我寧願捐過去都唔會俾錢黨鐵

你可以報你入閘係上一個站，佢會收你5蚊特惠飛錢。

【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

Hong Kong protesters march to US Consulate to call for help from Trump

咁要搵返民賤聯議員果d地址出黎

唔使驚查飛
跑走即刻冇事

點走到
有冇mask?

推
好想見到多啲人一齊跳唔係得個講字

我已經進化到挑釁式跳閘
揸住張過期月票 大大力拍卡 拍完過唔撚到 咪跳囉屌
跳完舉住張廢票 啤尻住啲職員 我話你知喱啲叫示威
心入面嗰句：是你教我們和平遊行是沒有用的

心繁生活每一程
助警殺民每一站

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

撐！

師兄你幾點跳咁耐以黎真係一個都冇見過

照跳先啦佢喺cs跳出黎捉你咩

今日先跳完 黃衫係cs唔會理

連跳閘咁撚lay back都要靠前線 有乜撚柒用啊

我從來都只係個四五六線後援
但每日返工放工問自己點解仲要俾錢個殺人機器
就自先跳閘絕對係自己嘅責任

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

俾錢跳都好 跳完啤尻住啲豬同職員
此乃 示 威

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

輕功閘上跳

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

我米五都跳到 練多幾次你都得架

唔係將塊野向前撞
企近啲 曲膝 用大髀向上頂塊紅色膠
輕輕力佢已經會自動彈開

捐真係好論盡

不過跟人過
物色啲青靚白淨嘅靚仔靚女
跟住佢哋 無蹤無影咁 就過咗
Easy easy ~

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

有次我入閘 隔離出閘機
我同個巴打 面對面同步起跳
交換咗個惺惺相惜嘅眼神

勿相認

心繫生活每一程
助警殺人每一站

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

唔洗助步的 最好係閘前一步距離 雙手一撳 直線上 縮腳起 向前傾 單腳無聲落地

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

絲打請問可唔可以過幾招比我？

跳啊

俾人捉到？

Support

高質Post

唔夠體力/想升級體力嘅時候
可以參考下面
兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

有啲車站好似咩北角 炮台車 鰂魚涌嗰啲得一個位出

發夢星期五朝早鰂魚涌c出口推唔到
之後硬爆 俾個廢中啤住
我無理佢好有自信咁慢慢行出去

612 721 811 831 903

大家覺得啲POST有用嘅麻煩去返原POST畀個正皮，片就LIKE同SHARE同訂閱呀

【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

612 721 811 831 903

上水係特別重防同啲廢老保安特別有heart 捉有得分咁

我又係筲箕灣既，聽日帶你跳啦

其實除左跳閘，我想問好耐，點解成日要同班popo百米短跑？跑跑下跳欄唔會易走得甩咩？

其實你講得啱咖，有巴打係彈出彈入。

【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

大家覺得啲POST有用嘅麻煩去返原POST畀個正皮，片就LIKE同SHARE同訂閱呀

612 721 811 831 903

【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

大家覺得啲POST有用嘅麻煩去返原POST畀個正皮，片就LIKE同SHARE同訂閱呀

612 721 811 831 903

推爆佢
跳呀跳呀

第九日了 差唔多咩都試過 係差仲未跳過玻璃好驚失手仆街比人笑

真心一問 大家都話俾人捉跑走就得 其實要跑去邊

要出翻去定跑入月台？

跑入月台、跑入是但一部車、跑出閘、彈出彈入。
黨鐵職員冇權掂你。你點跑都唔會加錢。

【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

大家覺得啲POST有用嘅麻煩去返原POST畀個正皮，片就LIKE同SHARE同訂閱呀

612 721 811 831 903

唔洗，可以任買。

【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

大家覺得啲POST有用嘅麻煩去返原POST畀個正皮，片就LIKE同SHARE同訂閱呀

612 721 811 831 903

自爆相認

跳咗一排，我發現，肯跳嘅人好少好少，可能撞唔啱，或者比我想像少。

香港人依然係有好多擺脫唔到道德枷鎖，今日去完集會就閃，嗰陣未封鐵，我問同行人士搭bus定跳閘救港，同行人士話跳快啲，落到去見到大量手足，絕大部分乖乖啪卡入，得幾個跳，其實幾失望。

但冇辦法衝破嘅手足，都冇計。

巴打好勁

冇辦法，唯有呼籲多人親朋好友帶頭跳閘。我都係咁樣覺醒。

【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

大家覺得啲POST有用嘅麻煩去返原POST畀個正皮，片就LIKE同SHARE同訂閱呀

612 721 811 831 903

同我簽左佢

全民發起我不自殺聲明運動

本人謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

因為應該唔係個個手足跳到，我由小學已經跳，所以覺得冇問題，有時趕時間都廢事落隧道就咁過馬路跳過去行，但有啲手足真係一世未跳過，可能淨係識跑。

我自己覺得跳欄呢啲好容易，冇乜難度，但有時咩嗰袋會累事，有次發夢都係嗰袋搞到跳嗰陣仆街。

推，日日jump

我日日都喺Cs隔離跳

身旁好多朋友立場差唔多，但嗰枷鎖打開唔到，試過同一個乖仔和理非搭，我首先觀察四週，見守衛冇乜就喺三枝杆到兩手一撐輕跳冇煩惱，然後回頭佢呆撚咗。

我話到你喇。

佢面色變埋，最後居然乖乖拍卡，我即時問：屌你吖我。

因為平時佢喺fb成日叫人跳，又話今日跳完身心舒暢又剩，chok多佢兩嘢就自爆其實自己一直淆底，從來唔敢跳。

我咪問淆咪搭其他車同罷商場消費，但佢又做唔到。

唉！連罷搭都做唔到，真係失敗，念在朋友，否則即場喪屌， 網上兇恨現實碌撚。

帶頭加冇人都唔跟，好唔掂啵

點分邊隻三棍chok得開？
今日見個站少人試咗幾部，得一部chok到

好輕咋喎 女都輕鬆踢到

絲打
無力chok閘

ching係咪係金鐘站

三棍就爆

我都想學
點用膝頭頂開佢，我之前頂唔開，直接跳過左
但都想學下

練下腰腹啲肌肉
我估你係個腹唔夠力所以收唔到對腳

大力過佢 格硬甩開畀人壓咗牆嗰隻右手
之後衝向閘機走甩
隻白衫為咗捉我想撲我隻腳 最後佢成個人撞落部閘機
btw冇mask 我唔信佢為咗捉一個跳閘嘅人睇720p cctv睇到眼矇

支持

喺屋企試下膝頭縮到去心口位置
對手伸直同對腳差唔多長度

你可以試下用雙手撐起個人再踢落去支棍到再順勢過埋佢

p

扮拍再chok入

er...巴打不如你隔空教下我好過啦

sor 喺tg谷攞

我分享下我100%過既方法：

雙手支撐點比雙腳前咁扶住閘機，令身體前傾
\ ←身體方向好似咁

雙腳發力彈跳，只要雙腳起跳高過三腳閘
就必過

跳起時 收到好似個波 膝頭痴心口

我隊尾咁濟 冇咩人跳

我收唔到對腳埋去心口 屌

咁跳個時個失頭哥洗唔洗痴實個心口？
我琴晚係雙杆到練左陣 發現自己個動作同人地跳高r腰咁無分別

失頭貼實心口，再向前踢空氣就過到，不宜空中停太耐

咁唯有捐

可以拍下銀包扮趕時間

多謝巴打教路
我就係做唔到失頭貼實心口呢個動作
睇黎我要練多D我依家似係成個人飛踢出去咁.....

我唔會放棄架 我會努力練習下先

都唔洗貼晒嘅，個上身烏低啲都ok

早知琴日去join中環站個跳閘訓練班

點解我唔知有啲咁嘅野好趣緻

實用文

好似係仆街黨鐵準備封站個時有架
我開頭以為係手足去撚狗所以無理到 後尾返到屋企先知原來真係即興攪左個訓練班 好後悔啊dllm

唔緊要下次有遊行又會一大班人一齊跳，到時好多人會幫你教你

到時我會企定定係黨鐵等手足黎教我

又慳$20

密密慳

跳閘三部曲
手撐+跳 then 縮腳
落地
完

廢絲唔夠力 三碌棍都係捐過

勁

20/500

屌
點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

但捐好明顯要點樣發力先chok 到

好post我下個post紅字整合埋你依個

揸住外端雙手拉近自己再推

多謝巴打

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

想問下, 點解港島三棍閘, 好似硬過九龍咁多, 係要再大力啲定係, 其實香港呢邊係無解?

咁樣就唔好跳 搞到身體受傷就唔好 改用廢老卡 /轉搭巴士

推行動post

跳唔到可以捐 呢個應該無咩難度～

同問
之前好似有人話係唔同款式閘黎，難啲推到

灣仔A4出口附近嘅入閘機壞曬
完全唔使用力就過到
大家記得要乖乖地拍卡呀

有冇爸打解答到我，試過有d站一推就得，但有d唔得，唔得個果係炮台山同埋發覺好似佢個款係新d同梗正d

多謝你張gif

每人既膽/覺得自己可以承擔既風險都唔同, 當大家慢慢過左個心理關口, 就可以慢慢上升level:
Level 1 「持有真 - 有效車票」: 照比原價但會跳閘/推閘去cover其他手足
Level 2 「持有有效車票」: 正價(最近一站既)單程飛, 全日任跳任推
Level 3 「持有特惠車票」: 長者卡/ 特惠單程飛同時跳閘/推閘去cover其他手足
Level 4 「扮持有車票」: 用無八達通既銀包扮拍卡低調推閘/ 闊閘機低調跟人尾
Level 5 「什麼是車票」: 高調跳閘

已收錄

補充資料: Level 2 「持有有效車票」(一張最近車站單程票) 最高罰則:
購票後 within 2.5小時: 光明正大, 唔撚洗罰
同日2.5小時後: 唔好意思搭過左站/ shopping耐左, 逾時出閘款項僅為 $61.5

已更正收錄

我就係灣仔唔得喎巴打

有冇人答到炮台山嗰位巴打

用開綠卡
下次先試下跟人入先

機電買撚咗飛 但照跳

我今日都係炮台山 個位巴打咩事

#594

我係跳派 但試過用少力力都推唔郁係炮台山同太古 有無推派巴打補充同解答

內文講左炮台山款應該係推唔到個隻

香港島嗰啲chock唔到

上次響中環一chock就chock到

屌炮台山難度5星，機又推唔到隔離又服務中心睇實

無搭過...

要幾大力呢究竟

扶實兩邊一跨就過
邊洗chok閘，你地運動神經有冇咁廢

可能我好彩chock到個鬆既

唔係踢，我用膝頭加手推開一邊就得，唔洗點用力

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

跳左三日
青衣入閘有狗
唯有出閘跳

我搭開巴士
果日遲咗起身先推閘
我果陣都十點半

大家唔好畀熱門條撚樣呃到

無購票論係$500